其實究竟大學計分係拉curve定唔拉curve

聽過有人話拉又有人話唔拉
又有人話派A出去係有limit 咁究竟其實係點

一句到尾, 睇Prof.

希望係拉curve
如果唔係 midterm得50零分
GPA <2都似

咁咪姐係拉
太多人高分 唔想亂派A 拉curve
太多人低分 驚performance差 拉curve

係囉 我都想知

拉嫁

最緊要唔好有人F冇人retake

其實一定拉 好難確保每一年份exam難度都完全一樣

啲Exam題目 年年都翻炒 題型一樣 數字唔同

應該唔同u 唔同，edu 好似唔拉

F 佢係咪要寫report

其實同DSE一樣

assume份卷年年差唔多，當你到果個分就有A
但如何太多太高分 或者 太多人太低分就會拉curve

試過UST份卷太難 60幾分就有A。

F左要retake咁佢下年咪要教多個lu 又做多d野

有個base係度 年年exam asm都係嗰度抽

啱哂啲懶人Prof

唔使la 佢出題個pool都好細 冇換prof冇改syllabus 有上幾年既source已經夠做

上年asm+tut=今年exam
上年exam=今年asm+tut

有d肯改下數字已經好 照抄都見唔少

肯比錢請槍個班 應該都肯

都有lecturer照抄Quizlet但唔肯用付費版